香港人開始將抗爭融入生活！

星期一至五:
朝早和你塞 Lunch和你食 懲罰黃店

星期六至日:
全日和你shop 懲罰黃店

香港人係冇不反對通知書之後嘅適應力真係好強 將抗爭完完全全融入生活！

係呀
你快啲跪低啦

絕不妥協

符合革命精髓 隨時隨地就地革命

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply